蕭生d片點擊量已經過8億5千萬！！

深黃代表

每日都9up希望感化到身邊d淺藍/中立

見連登成日嘈交

蕭生呢d就真係默默做左1x年實事

你比番錢我要我日日9up都搞唔掂啦

點解可以咁長氣

respect

係！各位網友！

仲以為叫人戒J個on9仔蕭別離

冚家剷

條ON9離地都仆街

到*

想j就j嫁啦

唔信nba冇毒撚

佢地j完咪一樣勁

又入樽

唉 幾億個智將

返唔到黎香港喇

真係唔明條撚樣搏哂命叫人戒J係為乜

respect la

有聲

屌那星

樓主 老燒打手

你都痴線 我咩都聽

係咪有咩誤會

點解可以咁長氣 -- since he keeps READING and THINKING !